撲你個街沉咗Kpop愚樂台某ptgf船畀佢玩死..

成日完事之後唔收鐘錢陪我食生炒排骨飯扮哂係我真gf咁..
跟住同我講話要做網購小生意, 賺完呢筆就一齊去布拉格開始新生活..
我畀哂全副身家萬五+一張增滿值八達通佢, 轉頭就見佢喺街瘟個韓系小哥哥..
而家block哂我啲number搞到我想對住佢頭像angry jerkoff都jerk唔到..
名就唔開不過佢講野好搶口下..

零分重作

嘩 唔字開頭？

咁得閒沉船不如花時間陪下啲cancel friend啦

牙gay

咪篤gay sis

對佢仲有幾分希望唔想開佢名住..

開佢名啦

XXX gay

哥哥仔我地去新生活
幾時比萬五我

呃完人感情同錢仲有臉黎贈興?

你扯皮條幫牙妓拉客 連狗有佣收

死賤精

想知愚台有幾多手畜幫襯過牙妓..

死臭G

臭閪

我笑到最後

佢太露骨唔講)好緊..留唔住你個人都留得住你碌x(太露骨唔講)..

🉑️惜我係sis 冇🉐️體驗

佢識吸星大法..?